Crea un programa llamado Ejercicio_08a_04 que pregunte un nombre de fichero y muestre en pantalla el contenido de ese fichero, haciendo una pausa después de cada 24 líneas,
para que dé tiempo a leerlo. Cuando el usuario pulse la tecla Intro, se mostrarán las siguientes 24 líneas, y así sucesivamente hasta que termine el fichero.